{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 계곡을품은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン·アウトのご案内では、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数のリクエストがある場合はペンション管理人とご相談ください。 また、追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれるため注意が必要です。 ペットの同伴入室は可能な店舗のみ可能で、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約の際には先に予約された予約件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内には予約特典、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場使用可能、駐車可能、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストは可能ですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストがある場合はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗がありますが、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約の際には先に予約された予約件が優先されます。ペンション側はいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が予約に含まれていますか？",
            "answer": "予約特典については詳細が不明です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場使用可能です。個別バーベキューについては詳細が不明です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "隣接しているファミリー渓谷について教えてください。",
            "answer": "隣接しているファミリー渓谷に関する詳細は不明です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 434
    }
}